其實啲文青咩事 著到出殯咁樣

如題 型啲咩咁樣

pure嘛

樓主老母呢？